到底德國小強可以點搞

廚房日日有一大班 煩到仆街 用左小強房 殺完都冇用 一樣勁多隻

用藥？

一點絕

一點絕+神獸

冇計，清潔多啲，大掃除。

睇錯德國小孩

見人話好似又係殺完之後又一大班出番黎

本身屋企都幾乾淨

唔識點炸下話
我用完成年都無見過

屋企用緊一點絕
用完過兩日見甲由屍
但隔一排又有甲由
結論係keep住用

我曾經都試過屋企有好多，應該係公司帶返屋企。
原來係我舊同事種花，揾啲死魚嚟做肥料，養咗成推德國小強。
橫掂你都走咗唔係度做，我不妨會自爆，係度順便屌你老母先。

Chris我屌你老母呀，係公司種花落死屍做肥料，乜你咁撚on9。

用過一隻傳染性藥 勁到爆 連有卵BB小強都可以殺埋
用完之後未見過小強了

用一次定要keep住用

咩名

唔記得咗了 支嘢唔知放咗係邊 不過唔係大陸嗰啲一點絕
百幾蚊 用咗一次就無再用過 仲有8,9成

咁想問下咩地方有得賣

形容下咩樣都好啊

佢介紹就話幾個月要打一次既，不過我用左1次就無哂而家成年都未補過

我都想知，屋企好多小強

一點絕，針筒膏狀藥咁
台灣出產
暫時知到淘寶有得買，佢地會係台灣寄過來的
我住低層，都可以滅到一隻都見唔到

要放d藥係咩位

你鄰居唔乾淨

以前試過搬左個阿叉來，成日有甲由

依家轉左正常情侶，一年見得一兩次